seed destiny撚請入

唔係調整者就覺醒到㗎咩 點解個幾個得？
同埋點解基拉打傳說會有閃電嘅感覺？咩係調整者？求解答睇左好多次套嘢都睇唔唔

明

重睇

你岩岩睇？

你睇咁多次到底睇左乜

coordinator就係基因改造，爆seed係要seed基因
所以爆唔爆到seed同係唔係coordinator冇直接關系，
只不過自然人要爆種難好多咁解，而seed基因係可以透過基因改造加入去
卡嘉蓮都爆到種，佢唔係coordinator(官方setting)，不過有seed基因

基拉有穆爸既基因
而克隊同傳說金毛都係穆爸複制人
所以基拉同穆、克隊、金毛互相都有感應

Seed既全稱係Superior Evolutionary Element Destined-factor

即係有啲coordinator有加到seed基因落去 有啲就冇？

係，如果基拉老豆唔係科學家都未必有seed

搭單問點解stargazer咁撚廢

想問莉古絲響艦上面爆SEED有咩用?佢只係口頭指揮,又唔係直接揸艦

因為本身開發原意唔係作為武器用,係用黎開發宇宙

主角先有得爆SEED

基拉 阿斯蘭 卡加莉 拉克斯 飛鳥真

爆左SEED 反應快D

指揮都勁D

我覺得部機好型

我之前見有巴打放過基拉阿斯蘭 卡嘉蓮同真飛鳥同時嘅覺醒gif 但搵唔翻 有冇巴打有？覺得好正

身為女角都要做吓嘢嘅

真個年齡設計係咪十歲？

行得遠啲

on9咁都唔明

呢個問題小弟一年睇一次seed destiny都理解唔到

響第一季seed 基拉同阿斯蘭打個次 基拉冇死到個原因係 佢係種子持有人 有冇人get點解

其實依到我都係睇極睇唔明 個駕駛座都溶曬 坐得係入面點會唔會溶死 你話佢個倉有粒掣即刻彈佢出去 或者任何方法離開到駕駛倉都話合理小小

主角光環